-->criar front end --
  --> criar telas do aplicativo --
    --> tela de cadastro de restaurante --
    --> tela login restaurante --
    --> tela principal --
    --> tela de edição --
    --> tela do mapa --
    --> tela leitor de pdf --
    --> tela detalhes do restô --
  --> integrar com o apis do maps --
  --> criar visão do mapa --
  --> criar interações entre tela --

--> criar back end
  --> integrar com banco de dados(firebase) --
  --> criar função de save data do cadastro de restaurantes
  --> criar função de salvar arquivos
  --> criar listview com os restaurantes cadastrados
  --> criar funções de busca
  --> inserir detalhes do mapa
    --> integrar geolocalização atual(sua localização atual)
    --> introduzir marker no mapa pela geolocalização(local dos restaurantes)
